自資三萬蚊派得咁撚爽手 批grant就審呢審路

真係反智

唔理3唔3萬蚊,我屌鳩學資處老母